新垣結衣（255）想要做些改變了

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

10月10日新劇《無法成為野獸的我們》

官網：
Twitter：
IG：
宣傳片：
播放時間：10月10日開始(逢星期三)10點正(日本時區)

出演：
新垣結衣、松田龍平、田中圭、黒木華
菊地凛子、田中美佐子、松尾貴史
山内圭哉、犬飼貴丈、伊藤沙莉
近藤公園、一ノ瀬ワタル

脚本：野木亜紀子

主題歌 - あいみょん「今夜このまま」
挿入歌 - ビッケブランカ「まっしろ」

劇情簡介：待補

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

《Code Blue 3》電影版已於香港上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：11月8日

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：Mr.Children「HANABI」
劇情簡介：待補

留名

原來下星期最終回

新po 留名

新垣結衣（255）想要做些獨佔了

終於改返名

lam

套劇得十集？

係

唔夠喉

睇到第幾集

今集睇見深海晶爆發完再道歉就好心痛
就算做得幾好都好
你對公司黎講都只係可有可無

真知子

新POST留名

今次套劇好沉重，希望下次接返套喜劇平衡返

岩岩返到屋企 唔敢DOWN 今集熟肉落來睇

雖然結衣既喜劇好高質 但係好似拍左好多同類型
想睇下結衣係做奸角既話

留名 結衣

No

科幻，好似未拍過

Gakki出道第一套劇好似就係科幻片喎

出道作就係科幻

不得了

睇左半集，未睇埋落去

結衣、好きだよ

早晨，琴晚發夢見到結衣

Girlslock嘅結衣好young

同結衣做左咩

無，見到佢坐起我隔離之後就起左身

我今朝訓醒都見到結衣
個傻豬攬實我唔比起身 搞到我差d 遲到

成班都未訓醒

咪係 明明結衣係我隔離

今朝早過佢起身仲驚嘈醒佢

傻咗?
結衣餵緊我食早餐喎

筆巴又未訓醒

啱啱睇完第九集

集集都睇深海睇到好心痛
做人真係永遠唔好睇到自己對人地有幾重要
其實nobody care,無話邊個無左邊個唔得

屌唔記得細字

好耐無黎,而家好似推慢咗好多?

呢到又見你

個post差唔多執笠了

執你一濟啊執

之前一日兩po好難追

邊個負皮我！
講事實都唔準

咪係#62講事實都要被人負皮

我有正評

果個咪你自己囉

字幕睇唔清楚，IT仔係2倍人工留低左，定係等緊離職？/member][/member][/member][/member]

多謝提供情報
岩岩負皮左#62

記得順手負皮埋#64

請正評事實#58

開埋分身負皮晒
大家好好反省

你咪又係收負皮

新人留名

冇人嘅？

好鐘意結衣依個髮型

人妻咁

好正

沙耶髮型

錯post

一陣1530 有番宣

咁突然

imgur show唔到嘅

而家睇到啦

直接upload咗上lihkg

第一眼以為imgur show 到

原來都係唔得

我睇到喎

睇到+1

噪巴同大師用app睇定web版

WEB版呀

App睇唔到

web>app

如果感到幸福你就拍拍手！

我宜家都睇到
點解會咁

個樓梯好似好危險咁 以為部電話會飛落街

唔似gakki喎

LM

星期日訓到咁晏？10點半都未有人

咪話咗錯post

中居出咗中字

岩岩先醒
中居中字有無link?

早二日出左，我都冇收email 通知，

集運通知我有一件貨物，我先知道出左貨

岩岩login返番lespros個網先知原來我果份都出左貨
集運果邊已經空運中

新劇好好睇😭😭😭 最新果集終於爆seed😭😭

無人獨佔

剪左你條脷

lespros 個email system 同間公司一樣咁廢

上年都仲會有出左貨既EMAIL
今年個網account 又要申請多次、出貨又唔出聲
仲要結衣個官網N年都唔更新一次

咁又一年，仲記得第一次睇逃恥嘅感覺～

獨佔

未有殺青相

Gakki

【新垣帐字幕组】中居之窗20181121 新垣结衣cut UP主: 新垣结衣记事簿

10個鐘無人

終於有張殺青照 後生咗咁多嘅

Bb Mk頭好靚

呢個淡妝?

明顯美圖左

聽日有番宣 日本時間19:00～21:54
世界で笑いと驚きが起きた瞬間300連発

本身濃妝
奶甩哂

呢個係酒吧老闆殺青都咁靚
結衣嗰張未仲未po

真係好靚女啊！

唔知點解睇落好細路女

超靚 今次條脷忍唔到

有冇gakki打氣圖

手指好靚

Thx

唔夠腳趾靚

畢業禮 仲攰過返工

[例行公事]#四葉草 地震妹 艾芭 麗素 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第六輪投選專區

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多fd

結衣、好きだよ！

坐到腰痛

今晚番宣加最終回！

趕唔切返去睇宣番

係 無fd 坐到腰痛

殺青真係好有氣氛

三郎好撚嘈

今日最終回係咪無加長？

無特別講就應該無

趕唔切返屋企聽結衣旁白

岩岩見到官方twitter 每集播之前晶同恆星講野果個PO
唔通今集之後仲有多集SP

有就好喇

唔捨得咁快完

又要等下一年喇

多謝結衣嘅劇陪咗3個月 又要一年

今年好快又完
時日太快...

無知的gakki一晚長大

一集都未睇

結局個look靚到犯晒規

又要等了

真係好靚

出年有無電影

最終回8.3
成套劇平均收視係8.7

其實幾好睇

新劇10集更新完畢(fix字幕組)：

最終回keep 到8都算係咁
隔離台fns 歌謠祭

樹巴

岩岩睇完❤️

岩岩睇完結局 唔知講乜好
好似無左結尾咁

最後一集太靚

岩岩睇埋熟肉

我今日都收到msg 聽日可以去攞

唔等一年得唔得，拍下單完劇都好

我都係今日派 唔捨得拆

正皮

新人留名
發覺野獸同今日子一樣
蛇頭虎尾

搵唔番張圖，求share

呢個PO #241就有啦

買買買

問最高巴有無買係侮辱 係要問最高巴買咗幾多

今日淨係想講

ガッキー 好きだ！好きだ！好きだ！好きだ！好きだ！大好きだ！！！！

仲以為cd嚟

原來你未死

以為你剩係睇戶田套大戀愛

冇睇

今日拎左檯曆了

回哂塘
冇膠post

係邊度買

無聊下

呢個世界只有一個好女仔！！
只有結衣先會對大家不離不棄

想搵返伸個頭出黎果張gif
圖庫搵極都唔知係邊..

this?

唔係，好似係去北海道果個綜藝？

空井

無人?

黨主席改咗名！？

差d 唔認得係空井

我感覺到少女心

lm

三吉彩花

已經準備好聖誕同結衣+杯麵渡過！！！

雞麵

咩咁岩啊!我忍住逃恥仲未睇,就係等聖誕一次過睇晒佢

洗乜忍住唔睇
逃恥一定會睇完重刷x N

點解要忍,睇完咪再睇過
無睇過十次八次都敢講自己睇結衣?
利申 睇得5次

聖誕節攞左大假，準備重煲所有劇

起碼買翻10盒8盒meltykiss先過聖誕 邊睇邊食甜到漏
我剩係睇戀舞都成百幾次啦

逃恥全劇重刷左8次
戀舞就唔講啦

唔去旅行？

仲有十六茶

唔啦哩兩個月做到元氣大傷 哩係屋企抖抖先

半日無人

不過睇結衣仲有意思過旅行

ME 同結衣去旅行

已負皮
請好好反省

睇左一半無法成為野獸的我們，結衣去搵吳羽喊嗰到，睇到好想攬佢 ，之後吳羽就攬左

邊度有得買新口味?
淨係搵到舊個啲

成班

香港邊到有得買依2隻味？

搵唔到+1
不過叫親戚喺日本順便買左番來

下個月去日本, 過去買多D

[black]獨佔[/black]

Me得三次

今日明明放假，點解要我返公司做野

得番我陪住結衣

係楓林網睇野獸，每次都會睇埋最尾結衣個廣告

侵

me 一直都在

結衣、好きだよ！

想問下桌上月曆同B2啲圖係咪一樣? 訂晒2款但係唔想開份B2住
另外 桌上版 FC限定話會有寫真一張 係咪最後個張?
訂咗3份 最尾個張都係同一款

造型一樣, 但唔同POSE,FC 限定就係最後個張,個個一樣

唔係話有8款咩

咪封面+6張月曆+最後個張

自膠...
我以為係8款限定
差啲又再入多幾份

今年呢到聖誕點名唔知夠唔夠20個人

報定名都得

偽毒出晒街

入多幾份派

派俾我

派俾我 +1

sor囉
上年同咗結衣出街

話說以家仲有無方法買到新垣結衣 2011 掛曆?

接實

官網唔係有咩?

好似無B2版 得桌上

10 小時前

今晚無如衣睇喇

結衣套劇ost唱片封面

重煲舊劇

又幾靚

睇MBMH

終於睇哂 恆星跑個樣好on9

yahoo 拍賣幫到你

好唔習慣嘅星期三

！！！！！

Y拍我都搵唔到有

要等,應該一兩個月會出現一次
再唔係買呢個

呢個太...

Y拍個個係點 成個都市傳說咁

結衣bb
大陸仔果然全部都係仆街來

做咩事

咩事

打完發覺打左堆千字文就唔深藍喇

咪啲人放出嚟, 間唔中咪有人放

其實幾抵,除番開一個唔使4000羊. 講緊淨係單買06 一個都兩萬幾羊

唉，聖誕唔知做咩好

搞個活動？

補番一個月俾我,拿拿臨搞掂我去旅行

開台

一個月夠唔夠用一個月？
仲要去旅行

最高巴一個月搵咁多都唔夠洗

有無人買

台灣點買?

我應該無事
probation 完份人工review 完同team head 講完又review多次

無劇上就無晒人

好想同結衣玩生存頭腦遊戲

新人 想問下邊到有得睇SMILE?

點解

有冇睇野獸?

我係咪要重睇

筆仔無睇扮睇

你地同恆星玩啦

我同結衣玩

見到巴打執圖，我又執咗張（平時好少用PS），但係我用iphone8+，個比例搞到張圖好核突

我自己用ps跟住畫翻架

唔怪得之張圖唔同CD個張，巴打超勁

多謝巴打share

隻狼畫得麻麻地

又針...

咁耐先睇到

睇到已經算好彩

講事實

早晨

LesPros依間事務所到底有咩作為?

鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（13）

咩料

新垣結衣（71）要是長澤雅美就好了

咩料

笑4

逃恥續集

諗緊聽晚點同結衣BB過平安夜好

真

今晚準時點名

幾時啊？

不了

不如直播野獸

1

2

3

4

5

6（咁早點，仲返緊工 ）

放工返去研究下

野獸氣氛唔岩聖誕，逃恥/今日子好d

聖誕最啱播縺胸

今日子

7

成班偽毒諗住依家點咗今晚可以出去玩?

全部唔計

唔識字

我唔扮了，其實今晚約左女仔出去玩

我都係約左結衣係佢屋企過 然後今晚... 就一齊食聖誕大餐

睇黎唔洗點名,人影都無隻
一陣點完發現原來其實得我咁慘

報到

班 MK 出晒街

訓醒，準備打機

幾點點名

好耐無見阿頭

忙左2個月
今日放大假啦

爽啦

追劇打機

結衣，好きだよ！

個個用電話回

完左公司party
番緊去陪結衣打機

繼續睇野獸

1. 樹巴 19：31

2. 大師 1934

3. 噪音 1941 開工啊你

4. 異教徒 19:42

5.sum 1945

5. 夢新 19：46

6. 夢新 19：47

7. 殘念 19:48

8. 懸念 20:09

9. 筆 20:14

10. 新垣結衣係我老婆 20:19

逃恥真係好好睇

11. 深海冰 20:25

11. Tom哥 20:25

慢咗5秒

12. 大雄 20:45

13.YUI 20:59

大家重刷緊咩?

14. 世界第一 21:28

你地咁樣洗走我record好咩

冰仔偽毒

15.越笑越見疤痕 21:43

16. ガッキー最高 21:49

17. Lefty_Hang_Cream 21:55

18. 北海道牛乳 21:58

今晚準備好睇逃恥

lonely lonely christmas

19. 新垣結衣の備忘錄 22：45

20. Anjay_LoK 22:47

任天堂大亂鬥好好玩

塞

21. 眾裹尋她 23:29

同女玩，偽毒

單機炸

好正？ 諗緊出唔出部機玩呢隻game

睇下gameplay岩唔岩先
哩隻未必個個岩玩

我個人覺得幾好玩

Merry Christmas~~

老婆Merry Christmas

22. 米 00:00

祝結衣同各位聖誕快樂

米仔偽毒

偽毒

各位Merry Christmas

食完女先報道

我有用個fd 嗰部玩過兩鋪 係幾正既
不過switch 好似無乜game
買完剩係為左隻任天堂大亂鬥又好似唔係好抵

pkm let's go

splatoon

Lm

偽毒milo

今晚同結衣過得好開心

merry Christmas bb

睇緊逃恥，有時掛住望結衣睇唔切字幕

你個偽毒噪

求原圖

巴打做咩咁SAD
又係時候去煲下劇

大時大節就係咁sad
只有結衣係不變

你尋晚唔係約 左囡囡咩

哪有囡呀，琴晚係到睇佢地直播

第幾集 又翻睇

枱曆已拎

結衣po的巴打們聖誕快樂啊!

抽獎卡好正

明明睇兩睇敗走咗唔知去咗邊

應援少女真係太悶,頂唔緊
走去左同人打機

結衣都唔睇

【影像流年】新垣结衣 | hello gakki UP主: 涂山恋风

睇完第六集，而家睇第七集

喉嚨痛

開完party?

咁當初係咩劇識結衣先入坑

頂我哩兩晚都係到睇music station sp 發神經

2年前大家都係咁
要清晒啲劇、係咁睇綜藝先可以填滿個空虛感

最新嗰期nylon

我嗰陣係首刷完逃恥最終回 即日已經2刷逃恥第一集
刷到一半先發現有呢個po 既存在

肯定係想 我

走開啦

係 我

中毒唇膏

好過上年嗰張好多
上年連個樣都睇唔清

中結衣毒

最尾果張

但呢張同年曆個張差唔多一樣,LESPROS 真係好慳水慳力

我本身以為另外一個已經係香港page

我諗你個邊個page應該係支援中港台，而我呢個可能只係for HK fans

「而我呢個」

深夜守護神係我

獨佔

愛你

2019之前我想宣佈一個重要消息

結衣世界第一！！

可惜結衣愛我

...

Show Blocked User - 勝負筆

咁膠 抵啦

我講緊你比噪block

呢牌個個都寄失

我無寄失 但係個檯曆個盒背脊個面裂左

廣瀨而家咁紅

無得換？

廣瀨正

兩樣都完整無缺

not gay sor

想點撚樣呀 屌你老尾

早

巴打，其實你想表達啲乜？
你想正經討論夫妻制度？定係你想講你想入青山post? 定係你想討論劇情？
我睇唔透呀！

我估佢係想講呢度啲人話結衣係老婆呢樣嘢
利申 中文閱讀理解F

今日子超絕可愛，明明個假髮好假，但帶起結衣頭上都好似融為一體咁

LH2 EP6

結衣可以carry任何造型

唔想同你講野，成日貼啲圖挑釁
分唔到你真定假膠
講真幾好脾氣都想block你

已準備好

樹巴唔好唔同我講嘢啦

今年最後一日了，早晨

早晨

祝結衣同大家都可以

結衣係我老婆
大家唔好再ff喇

預祝大家新年快樂

咁快講定 今晚先講都未遲既

排隊有冇排到邊個CM會出？好掛住結衣

而家講定即係今晚會唔見人啦

波多野結衣?上原結衣?南結衣?

今晚睇達哥咋
驚玩起上黎過左時間

我等睇紅白
有西野カナ同米津玄師

仲有あいみょん

我愛結衣

睇idol

我想起到多謝整理圖庫嗰兩位巴打，你地真係神人，雜誌圖竟然可以咁齊
有時新手好難搵舊料睇，但圖庫真係好齊好多料，多謝你地

結衣痴線佬並唔係浪得虛名

結衣post好多神人
讓我們一同敬拜

留守

結衣上紅白已經係兩年前

1.樹巴 19:38

2. 殘念 19:39

時間就係過得咁快

3. 垃圾

4. 筆
又咁早就點

紅白有無link?!

5. 大師

出面紅白po #429有

6. 冰
唔好又無視我

7. 夢新

8.大雄
20:17

9. 深海晶

咁早點,偽毒都未出街

10. 異教徒

11. 新垣結衣の備忘錄 20：31

12. 新垣結衣係我老婆

13. the_none

成班喺街拎住部手機點名有咩用

垃圾泡狗咪嘴

咁早點名都咁多偽毒點唔到名

係街都要上結衣po

偽毒源

等米津

唔識欣賞佢D歌

真係

又春茶

米津玄師屌打偽毒源

米津超勁

不如你改返春茶啦

Misia都超勁

依度有個癡線佬好鍾意佢

召喚連登癡線佬

14. ガッキー最高 22:42

15. Nosie 2304

16.懸念 23:37

冇人

17.北海道牛乳 25:58

HAPPY NEW YEAR!!

新年快樂!

18. Tom哥0:01

結衣叫我同大家講新年快樂

結衣一個鐘前已經同我倒數完2019
各位痴線佬新年快樂

新年快樂

結衣、ずっと好きだよ！

2019 新年快樂！

結衣新年快樂
大家新年快樂

あけましておめでとう

happy new year

新年快樂
米羅去左邊呢

頭先係街開台
真。偽毒

在下謹在此祝願咁多位巴打絲打新一年 身體健康，財源廣進
最緊要係繼續支持結衣，長追長有，繼續痴線，再創重刷高峰

以下係結衣頭先託我同大家講架

睇緊結衣相，食緊Meltykiss,好甜

全世界新年快樂

川獒相師，嫁衣布甲
新年快樂

各位新年快樂

掛住睇紅白同cdtv直落無黎到點名

大家新年快樂

Happy new year

Happy New year

獨佔結衣十個鐘

無人明

川獒，蜀犬也，於字為獨。相師，占人也，於字為佔。嫁衣，吉絲也，於字為結。布甲，蔽上體，於字為衣。所謂『獨佔結衣』也。

除左宣番,結衣好小上綜藝？

你番古代啦
我同結衣都唔識文言文

其實都唔知有無人睇-.-
你地想塞係邊格同比幾多粒星講低,聽日加

一定要睇 4星？

樹巴，我最初真係有睇新手任務
一開始唔知睇咩好，最小知道d劇名可以去搜尋一下

巧感動，原來有人睇
次次啲新人頭post都唔睇直接係到問野
戀舞聽日up

戀舞係特典入面有不同ver.

深夜守護神來了

唔該晒

正常演員除咗宣傳/主持外,都好少係綜藝節目出現

有排都未有新劇/電影既消息
上年sp quota 仲要比埋個垃圾cb3 sp

上年應該當無SP 啦? 個個SP 結衣啲片唔係全部CUT 番CB3 咩?

一年1劇+1電影/SP係極限?
好想見結衣

仲有廣告雜誌呢

係我個drive嘅特典file/逃恥/ 好似有

啱啱都見

而家可能係,早幾年唔係

Thx,巴打

個廣告縮左水既
好似播4:3咁

我決定重刷LH

未全套重刷,但樹葉嗰段真係好高質,早排睇左十次以上

樹葉即係邊段
太耐冇睇唔記得咗

SP,古美門起醫院望樹葉嗰part

屌，完全冇印象

咁未仲好，岩晒重睇！又有新鮮感

川獒相師嫁衣布甲

又文言文 結衣話唔中意啊

中午守護神

傍晚守護天使

結衣

毛衣真係好好睇

個廣告終於變翻全螢幕

幸せだな

最近結衣有冇咩商品推出?
星期日去日本

結衣親衛隊隊長

早啊
[img]圖片網址[/img]

我要獨佔啦

雖然99.9%不可能,但真係想今日子可以出一集SP

十六茶有新口味？
會唔會有新cm呢

都唔新，好似幾個月前已經有！
同埋原味好飲d

未見過

我都係岩岩行過759 先見到
不過我飲唔到有咩分別

橙（皮）味，不過其實無咩feel！多左小小苦味咁！

琴日飲完，我覺得有啲似涼茶味

雪肌精塊版係點樣得返黎？

偷

係愛呀

小花

2019希望我同結衣可以繼續幸福咁行落去

gakki god

獨佔先

天使

冇人阻止

今年又要等到幾時先有結衣劇/戲睇

希望4月or7月，唔好再等10月

成佛啦

希望結衣可以係新年抖抖，叉足電

筆仔又睇？

筆巴

希望可以tum到佢同我去旅行 成日係屋企好悶

聽日又要番工喇